機管局連外判工都清算！部份職員已備辭職信「齊上齊落」 機場或癱瘓

據了解，清算名單除機管局直屬員工外，機場外判員工也在清算範圍。(資料圖片)

機管局繼突向兩名處理機場運作的資深經理級員工「開刀」後，局方內部今日傳出更多清算消息。據了解機管局高層已加緊清算，近日除要求各部門「捉鬼」交名單，交出8.5當日缺勤名單，亦試圖收集曾有份表態支持及協助8.12及8.13機場集會示威者的員工資料。據了解，清算名單除機管局直屬員工外，機場外判員工也在清算範圍。

據指，周一被炒的兩名經理級人員，傳因拒絕就範決定向管理層「死諫」，向上級提交的部門「清算名單」中，只交上自己的名字。惟機管局管方堅持繼續大清算，據了解，短期內會陸續有機管局及外判職員「收大信封」。目前已有一批員工準備好辭職信，一旦管理層鐵腕清算前線職員，會與同袍「齊上齊落」辭職，消息指，屆時機場極可能「攬炒」，因人手不足而運作癱瘓。

無限期罷工

支持齊上齊落

攬炒

大家有目標未

齊上齊落先可以迫到班管理層跪低

支持癱瘓機場

777除左玩開會同玩行政手段之外仲識咩

Push

聲緩機場員工

件事未完已經開始大清洗？
真係想香港人盡地一煲？

777冇地方發洩，唯有玩陰招自high

唔同界別都做緊啦

推

好撚仆街

病假都可以炒？勞工處唔知會點解釋？

球證、旁證、 足協、足總、足委，全部都係我嘅人

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

打飛機唔係用示威完有無垃圾去評價，而係用群體有幾團結去評價㗎

機鐵月台默站
機場巴士上車唔落車
東涌自駕遊

記住帶喼

周一被炒的兩名經理級人員，傳因拒絕就範決定向管理層「死諫」，向上級提交的部門「清算名單」中，只交上自己的名字。惟機管局管方堅持繼續大清算